點解香港啲主播報新聞好似機器人咁

見外國啲主播報新聞七情上面，講嘢又抑揚頓挫有快有慢
香港啲主播特別女主播真係讀到機器人咁
逐隻字讀完全無感情

agger
不過用七情上面又唔係好啱
佢地係報得好輕鬆
似返個人講野
香港嗰啲普遍好似死老豆咁

Now果D 經常西口西面

有線D主播無咁木口木面。CCTVB有幾個同死老豆無分別，尤其張X采，陳X欣，彭X樺。CCTVB何X彥成個機械人咁。now其實都木口木面。

Off topic小小，有線記者部份報道風格同其他台同有d唔同，特別大時大節live睇得出有線同now & CCTVB嘅分別好大。無線同now企係度報，有線記者一路行一路講同扑咪，好似同觀眾講故事咁。